低收入人士：學生、家庭主婦亦有$4000

獲發4000港元津貼的合資格條件如下：

-今年12月31日前年滿18歲或以上

-通常居港

-無物業

-退稅少於$4000

-無交薪俸稅

-無領綜援、生果金、長津、殘津或低津

-持物業但無需交稅、差餉寬免若不足$4000可補差額

-財政預算案中獲「三糧」的社會保障人士，若不足$4000可補差額

如果仲係學生但有翻part time仲有無錢收？

弱智咪撚上網啦

文盲？